佢都做到，你地做唔做到？

掛出門口有幾難? 對面屋要罷工自然會罷, 唔罷既你貼係門口提佢都無用